林鄭條傻閪今日咁撚風騷

818似乎比左佢錯覺 以為危機已經逐步解除
呢班政府高層不嬲腐敗
智商都低到一個點

反而個咀臉
似喺你哋點都吹我唔脹咁樣

監警會的中立性：

主席
梁定邦，SC，JP— 資深大律師
副主席
陳健波（功能組別），GBS，JP — 立法會議員（保險界）
謝偉銓（全國政協委員），SBS，JP— 立法會議員（建築、測量及都市規劃界）
張華峰（經民聯），BBS — 立法會議員（金融服務界）

上次200萬+1
民陣今次講170萬
柒婆咪覺得30萬30萬咁跌落去好快就冇人

係，好似笑你地之前勇武完又冇用，今次和理非行完又冇用，吹得我漲咁既樣

除左成員，更重要係監警會功能問題，只得監察

中共支持佢高壓手段
俾主人讚 做奴才緊喺開心

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0